政總外有人發起絕食

From蘋果直播

各有各做

加油 兄分爬山

絕食有咩用呀屌

各有各做 唔洗互屌

咁做係損兵折將
唔會威脅到人之外 搞到自己半死不生
仲會令其他義士要分心照顧你

就算幾多人一齊絕食都係咁講

好感動
感動係由4年前只會屌
到今日大家都識兄弟爬山 各有各做

唔再捉鬼，槍口對外

目標一致

佢唔絕食都唔會衝架啦 理閪得人姐

係冇乜用 各有各做

請廣傳

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數
最好個個用現金，咁買飛個個就唔係做突出個一個

全民 BLACK BLOCK

速龍出現時, 果度最安全
係個金鐘罩,保護義士

依家飢饉三十？

各有各做，目標一致

各有各做 目標一致 唔好互屌

各有各做 盡力而為

兄弟爬山 各有各做

係同路人就支持

唔緊要 今次大家目標一致

鎗口對外就得啦

林奠會視而不見

你唔支持但唔洗屌人既

絕食無用 跑走都無力！

香港人進步左
唔再係政治BB班

絕食接力個個？屌啦係到輪流放飯做乜9

各有各做
去到呢一刻已經冇分左翼右翼左膠本土泛民自決
呢一刻請各有各實行自己既理念
場仗先有得打
如果唔團結係冇得打

一直以黎既抗爭就係差呢樣

其實唔好睇人地做咩 溫和派做呢d係打感情牌 其實真係堅決到絕食昏低 甚至死咗係有用既 條例照樣通過既話 更加可以凸顯和理非非已經失敗 甚至令到更加多人企出黎 採取更加激進既方式表達意見
如果有死士既話 不妨嘗試呢個方式 死咗既話號召力一定好大

各有各做
覺得冇用, 可以唔理
大家都有自己認為有用既方法, 各自努力

我開post 講下件事only 冇屌

共產黨話死多D仲好 減少人口

不過多D人都好既

快樂抗爭

雖然覺得on9,但一定支持

雖然各有各做..都叫做多D人企出黎

所有出力既人都會有佢地既作用！支持！加油！

唔鼓勵
不過你哋加油啦

頂唔順就停啦，加油

想問而家66小時係講緊咩
姐係唔係聽日知結果？

一定要衝先有用?
其他人做法唔係你果套就屌
五年前分化對立仲未夠?

【廣傳】唔好中班五毛計，癱瘓交通只會斷自己路

唔該幫手推